\newpage
	\section{S\"atze/Definitionen}
	\subsubsection*{EZS}
	\((v_1, \hdots, v_n) \in V\) hei\ss t EZS falls sich jedes \(x \in V\) als Linearkombination \(\sum_{i=1}^{n}\lambda_i v_i = x\) darstellen l\"ast (nicht notwendig eindeutig)\\
	Anders ausgedr\"uckt: \(K^n \rightarrow V\) von oben ist surjektiv oder auch \(V = \langle v_1, \hdots, v_n\rangle\)\\
	\subsubsection*{Linear Unabh\"angig}
	\((v_1, \hdots, v_n) \in V^n\) hei\ss en linear unabh\"angig falls sich jedes \(x \in V\) auf h\"ochstens eine Weise als Linearkombination \(\sum_{i=1}^{n}\lambda_i v_i = x\) schreiben l\"asst\\
	Anders ausgedr\"uckt: \(K^n \rightarrow V\) ist injektiv\\
	\((v_1, \hdots, v_n)\) ist Basis \(\Leftrightarrow\) \((v_1, \hdots, v_n)\) ist l.u. (linear unabh\"angig) EZS
	\subsubsection*{Lemma}
	\((v_1, \hdots, v_n) \in V^n\) ist \"aquivalent: \\
	\((v_1, \hdots, v_n)\) ist l.u. \(\Leftrightarrow\) \(\sum_{i=1}^{n}\lambda_i v_i = 0 \Rightarrow \lambda_1 = \lambda_2 = \hdots = \lambda_n = 0\)
	\(\Leftrightarrow\) keines der \(v_i\) ist eine Linearkombination der Anderen
	\subsubsection*{Satz}
	F\"ur \(v_1, \hdots, v_n \in V^n \) ist \"aquivalent:\\
	\((v_1, \hdots, v_n)\) ist eine Basis \(\Leftrightarrow\) \((v_1, \hdots, v_n)\) minimales EZS \(\Leftrightarrow (v_1, \hdots, v_n)\) ist maximal l.u.\\
	\subsubsection*{Korollar - Basisauswahlsatz}
	Ist \((v_1, \hdots, v_n)\in V^n\) ein EZS, so k\"onnen wir daraus eine Basis ausw\"ahlen. Insbesondere, jeder endlich erzeugte KVR besitzt eine Basis
	\subsubsection*{Satz}
	\begin{align*}
		\text{Seien } & A = (v_1, \hdots, v_n) \in V^n & & \text{-linear unabh\"angig}\\
		& B = (u_1, \hdots, u_m) \in V^m & &\text{-EZS}\\
	\end{align*}
	Dann ist \(n \leq m\)
	\subsubsection*{Korollar: Jede 2 Basen von V haben dieselbe l\"ange}